# lista de cartas
todas as cartas e seus números em ordem para consulta.

- 001 - Tolo
- 002 - Mago
- 003 - Sacerdotisa
- 004 - Imperatriz
- 005 - Imperador
- 006 - Hierophante
- 007 - Amantes
- 008 - Carruagem
- 009 - Força
- 010 - Heremita
- 011 - Roda da Fortuna
- 012 - Justiça
- 013 - Pendurado
- 014 - Morte
- 015 - Temperença
- 016 - Diabo
- 017 - Torre
- 018 - Estrela
- 019 - Lua
- 020 - Sol
- 021 - Jugamento
- 022 - Mundo
- 101 - Ás de paus
- 102 - Dois de paus
- 103 - Três de paus
- 104 - Quatro de paus
- 105 - Cinco de paus
- 106 - Seis de paus
- 107 - Sete de paus
- 108 - Oito de paus
- 109 - Nove de paus
- 110 - Dez de paus
- 111 - Valete de paus
- 112 - Cavaleiro de paus
- 113 - Rainha de paus
- 114 - Rei de paus
- 201 - Ás de copas
- 202 - Dois de copas
- 203 - Três de copas
- 204 - Quatro de copas
- 205 - Cinco de copas
- 206 - Seis de copas
- 207 - Sete de copas
- 208 - Oito de copas
- 209 - Nove de copas
- 210 - Dez de copas
- 211 - Valete de copas
- 212 - Cavaleiro de copas
- 213 - Rainha de copas
- 214 - Rei de copas
- 301 - Ás de espadas
- 302 - Dois de espadas
- 303 - Três de espadas
- 304 - Quatro de espadas
- 305 - Cinco de espadas
- 306 - Seis de espadas
- 307 - Sete de espadas
- 308 - Oito de espadas
- 309 - Nove de espadas
- 310 - Dez de espadas
- 311 - Valete de espadas
- 312 - Cavaleiro de espadas
- 313 - Rainha de espadas
- 314 - Rei de espadas
- 401 - Ás de pentáculos
- 402 - Dois de pentáculos
- 403 - Três de pentáculos
- 404 - Quatro de pentáculos
- 405 - Cinco de pentáculos
- 406 - Seis de pentáculos
- 407 - Sete de pentáculos
- 408 - Oito de pentáculos
- 409 - Nove de pentáculos
- 410 - Dez de pentáculos
- 411 - Valete de pentáculos
- 412 - Cavaleiro de pentáculos
- 413 - Rainha de pentáculos
- 414 - Rei de pentáculos

